忐忑左好耐終於買左brian cha 車志健 既課程

琴日佢出post同藍色絲割席
加強左決心 當支持下手足
諗諗下佢個課程都唔算貴既
8萬蚊但得到嘅知識係一世
回報會超乎預期的

你買完share比大仔

巴打做開生意?

巴打畀人搵開笨？

試幻想下

搵笨師

一睇就知樓豬唔係loser

有諗住做

買咪買,洗乜周街唱

三項世界紀錄保持者

手足不是condom

買完唔唱買嚟做咩

人地扮下黃就水到你呢d on9仔😂👍🏻

聽演講都覺得佢幾有魄力
係會成功既人

CHING HO BALL

咪分化啦 咩扮

brain cha深黃唔會呃人

ching心水清

邊行? 網上教學?

可以借個login比我嗎？我都想支持下。

樓主似乎買貴左少少

黃色經濟圈

做緊餐飲

佢真係有料
上左幾堂 好輕鬆好滿足